有無人做人好無目標，無咩野追求

俾人話廢青都係咁話

無追求，唔想返工

返工只係為食飯

無女亦無溝女噶想法

興趣只係睇下劇消磨時間

無夢想，唔敢有咩夢想

有時睇完d劇總會覺得好失落

究竟我存在意義係咩

雖然係劇點解我唔可以好似劇入面d人咁活得有意義

究竟生存為乜

同時又覺得自殺好無謂

亦不想自殺

渾渾噩噩

一事無成

有無人一樣

有無人有共鳴

留名

明

細個成日都會諗，大個要做啲嘢特別嘅嘢

但係唔知幾時開始，發覺入大學好緊要，開始放低咗興趣，玩樂，埋頭書本入面

到頭來發覺愈嚟愈迷失，自己就愈嚟愈平凡。

就算今日嘅自己好想拒絕呢種麻目嘅生活，但係好似已經唔記自己最想要嘅係點，或者點樣去過返開心嘅日子

唉 我受夠了

人生本來就冇乜意義 日日鳩hea
有時睇見身邊啲富二代
再睇下自己...
輸哂

想改變又無方法改變

我唔知自己想要啲咩 人哋尚且會為揀興趣定錢途掙扎 但我連興趣都冇 我既生活就係日日返學鳩hea 課餘上連登 唔識運動唔識打機唔識音樂唔識藝術

我連打機都開始覺得悶，無人一齊玩根本唔想玩

i want to feel alive

我覺得只要有夢想
就會活得有意義
不過夢想唔係發夢
係要實行

靠物慾麻目自己
打j 打機 上網 食野
缺乏思考
其實我想上進 但又停步不前
我想感受活著既感覺
就算感受唔到 做個有意義既人都好
但又怕壓力 怕失敗 怕責任
屌

咁夢想又係咩 細個好似有好多夢想，但係通通都唔記得哂

有無興趣改善個社會，例如令你身邊既人識得尊重。呢樣野會吾會令你有意義

你屋企人會唔會成日管住你

可以點做

屋企人唔管我，雖然一齊住但無咩交流
（不同父母一齊住，同阿哥住）
講起都掛在啊媽

唔知自己想要咩 淨係知自己唔想要咩

講起夢想，我已經唔知我想追求d咩

我想得到d咩

我份人唔灰心，好樂觀

即使有唔好噶野發生我都好快無事

但我真係無夢想，我可謂別無他想

改變社會改變世界又無能力

連自己活得好d都無能力

我唔敢話社會的錯

因為我自己都不甚努力

但我同時亦無動力

為生存而生存

正所謂生活逼人，又有幾多野可以避免

明
近排對咩都冇興趣
飯又唔想食，人又唔想見，工又唔想返
淨係想喱係間房
生活好壓逼

我成日都覺得屋企人支持同鼓勵好重要
社會上咁多個成功人士(唔係講緊有錢果d)
好多都有屋企人支持
至少唔會反應自己做d冇錢途的事

我覺得只要有夢想
就會活得有意義
不過夢想唔係發夢
係要實行[/quote]

好憎啲人講夢想夢想
好似有夢想就上神枱
有冇諗過冇夢想既人既感受？
人一定要有夢想先係人？
冇夢想就係地底泥

如果有夢想既人知道自己永遠實現唔到自己既夢想
知唔知個人有幾咁悲哀？

我都係

好憎啲人講夢想夢想
好似有夢想就上神枱
有冇諗過冇夢想既人既感受？
人一定要有夢想先係人？
冇夢想就係地底泥

如果有夢想既人知道自己永遠實現唔到自己既夢想
知唔知個人有幾咁悲哀？[/quote]
講夢想可能唔係咁好
不如話你想以後的生活點過
有d人希望有自己的事業
有d人希望幫人
有d人希望靜靜地咁過生活
咁呢d算唔算夢想
最重要係知道自己想點
想過平淡的生活就唔好羨慕人地生活多挑戰性
不過係香港根本冇得揀
想靜靜地過成世根本冇可能